business casual一問

你哋通常係邊到買business casual?
恤衫西褲皮鞋

GU

U記

H&M

Suit supply

同價位黎講，Uniqlo嘅恤衫同羊毛冷衫用料最靚，cutting就因為個個人身型唔同好難講。

G2000